有冇辦法係檢查神經系統架？

嗱！骨同肺就照X光、肌肉同軟骨就照MRI同CT

神經系統係就算照到出黎都睇唔出正唔正常，最多睇有冇斷，同有冇壓住，睇片正常你都唔會知佢入面神經訊號是否正常啦

係咪要駁儀器測量入面嘅電流？

有電流儀器可以檢查腦神經同手神經線。
上星期做完手神經線測試

檢查唔係剩係照嘢
身體檢查check神經可以睇吓做唔做到某啲動作